柒婆同許勇，邊個可信啲？

#許智峯流亡
林鄭月娥斥許向法庭說謊、無公信力

前立法會議員許智峯及其家人的戶口被凍結，今早舉行行政會議前，林鄭月娥被問到會否影響香港國際金融中心地位及信譽，她指事件是有人向法庭說謊，以在保釋期間離開香港，又稱「政府同一個難以可以有公信力嘅人比較呢，就係政府做嘢係有規有矩」，政府「要講證據」，亦不能透露調查內容。她再次指責網上及社交媒體的「假資訊」抹黑其他機構及人士，呼籲「某一個人講嘅說話有無份量，你又會唔會信，你都要諗下呢個人有咩前科。呢個特別嘅人士有咩前科，我唔需要喺度再重覆喇。」

《有線新聞》記者問及警方連日拘捕多名民主派人士，林鄭月娥稱不便評論，但指香港要「撥亂反正」，需重新建立法治社會，「有法必依，犯法就係犯法」，不能因為犯法是民主派人士「就唔做嘢」，有「護身罩」，又稱香港「並無法外之地。」

Source: 獨媒

柒婆
許勇

兩個都唔可信 唔撚公道既

屌你老母 開左alert?